{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51469&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 포엠"
    },
    "text": "宿泊施設は次のような規定が適用されます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があり、全客室は禁煙で喫煙は建物の外でのみ可能です。 客室車両は追加費用が発生し、ペットは絶対に同伴できません。 また、客室内では刺身の飲食やヘアカラーのご使用は絶対に不可能です。 徒歩特価の客室はオンシーズンと土曜日を除いた日は予約が不可能で、車をお持ちのお客様も予約ができません。 駐車場は正門階の駐車場から徒歩分の距離にある専用駐車場を利用でき、車体の低い車は駐車できません。 計8台の駐車施設を保有しています。 客室の内部施設としてはカップルPC、55インチおよびスマート49インチLEDテレビ、VOD、静音冷蔵庫、多様なエネルギー、ビームプロジェクター施設が提供されます。 フロントおよびその他の施設としては、全客室でネットフリックス、ワッチャ、ウェーブ、ティービング、ディズニー+が無料で利用でき、漫画も無料でレンタルできます。 レンズケースやレンズ洗浄用の食塩水も無料で提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の喫煙規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "全客室は禁煙で、喫煙は建物の外でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは絶対に同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室車両の利用には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室車両の利用には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食に制限はありますか？",
            "answer": "刺身の飲食は客室内では絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でヘアカラーを使用することはできますか？",
            "answer": "客室内ではヘアカラーの使用は絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価の客室の予約条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "徒歩特価の客室はオンシーズンと土曜日を除いた日は予約が不可能で、車をお持ちのお客様も予約ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は正門階の駐車場から徒歩分の距離にある専用駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計8台分あります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "カップルPC、55インチおよびスマート49インチLEDテレビ、VOD、静音冷蔵庫、多様なエネルギー、ビームプロジェクター施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設で利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、ワッチャ、ウェーブ、ティービング、ディズニー+が無料で利用でき、漫画も無料でレンタルできます。レンズケースやレンズ洗浄用の食塩水も無料で提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 420
    }
}